點解黃之鋒個頭會剃成咁,仲慘過要入去坐...

完全剷青變左Bobby果啲鮑魚刷頭都好過依家咁啦吓嘛
依家剃到佢成個髮形兩忽野咁勁醜怪,睇黎呢樣先係真正對年輕人起到既阻嚇作用喎

成個淫蟲咁

我有理由相信落刀果位係藍絲
周永康同羅冠聰個頭正常好多

正常look

係樣嘅問題

Yes sir thank you sir

唔該同學

唔係啦,你試下將黃依家個兩截柒頭key落佢兩個度我擔保一樣係柒
問題係柒到咩程度既啫

咪又係睇樣
吳彥祖陳冠希咁樣剷一樣好撚型

直視暴之根源，別為義人傷悲

Thank you sir 1

Thank you you sit

yes 所以到底有幾多連登仔仲ff自己好靚仔 只不過唔打扮

上過時代仲慘啊

有冇人想食雞翼

thank you sir 唔該同學

我寧願剃到和尚咁都唔想好似佢呢個頭咁
完全係一個fail既髮型,樓上話咩陳冠希,周柏豪
樣靚個頭搞到咁,點靚仔都打左折扣啦
呢個係100分同70分既分別

根本係黃G鋒本身個樣已經樣衰，再加呢個柒頭髮型 無話可說

咁佢係由0分變成-30分
但呢個咁驚艷既髮型,係坐底扣你30分先

睇到佢地搞到咁覺得好心UP

同囚

唔講以為p左圖

周永康成個gay佬咁

其實幾型

希望佢地三個坐完出黎生生性性，唔好再咁左膠

早兩個月仲係立法會議員
而家就係階下囚
人生真係大起大落

葛人係你?

Bob your uncle

好痴漢feel

唉 羅冠聰真係慘 參選到當選到被人dq到坐監
一年間經歷左咁多

監度發生同囚事件

唔知點解
我覺得周永康好似黃耀明
Btw

睇到佢地咁好心痛
唉

向佐

聽講係波台某隻狗黎
好似叫agger路

咁後生剪完光頭成條雞蟲咁

一個月長返晒啦

佢自己揀定係比人玩

案件重審做佢入冊，好撚狗

周永康左腳隻鞋係咪唔fit身？？？

唉

入到去仲要比柳記玩屎玩尿仲要食雞翼😂😂

牙聰慘d
上個月仲收緊十幾雞屌緊女
今個月己經又破產又落案底仲要入埋去坐

入面成班藍絲懲教 gphone係咁先

好呀 快d添呀 唔係唔敢下話

睇到呢幾張相我完全笑唔出

成個Kyrie Irving 咁

香港已經變到不知所謂人和事都⋯

佢地都有美人啄

咁講真本身g鋒個樣都係怪怪地

完全配合

笑唔出

本身個頭型，髮際線，様子都唔好睇，點剪都係咁柒 btw rip

佢地有金身，有乜事都一定大大镬，無人敢攪

其他不知名義士先會比人攪

可唔可以唔好笑佢地！！

幾時上訴
心up

冇傷痕咪得 1年後出到嚟驗唔到傷都係冇撚用

有咩好笑 好心up就真 班五毛幾時收皮？見一個block一個 屌你老母

又唔係沙咀

得沙咀有藍絲懲教？

好型

你的樣子如何

有光環點會搞佢，用下腦啦連登仔，少同佢地擔心，不過本土義士就慘的，又冇名冇姓，冇光環，坐左之鋒重要踩多腳，打生打死為香港，到頭來冇人記得，陰公lor，呢個咪就係有冇光環嘅分別lor

Show Blocked User - ___________
lor 你老母

好撚屈機

沙咀勞教就話受訓生要比佢玩
其他監獄只係服刑，乜都唔使操

佢個樣有D似劉江華，唔知有無人覺得？